（有圖）爺爺在天之靈保祐

呢下未掂到粒波 掂到嗰陣入左禁區

駁唔到了

你點知的

睇到睇唔到唔係靠彩數

係溫布萊中圈爬起身顯靈